原來六合彩停左半年

馬會又唔跑馬又唔攪珠會唔會執？
好想買六合彩呀

你肯定無馬跑?

好想發達

馬仔放暑假咋喎

冇本地馬跑啦，得返海外馬彩池低都冇咩人玩

唔開返幾十億諗住告佢

九月有返馬跑

最衰第3波，否則7月尾已開

$800萬底加每期$150萬
重開咪不得了

獎券基金20/21年度
46億支出 11億建隔離營

唔俾放暑假

等立例中咗頭獎必須宣誓,
不得帶彩金逃出香港.

其實停六合彩做乜鳩，完全冇意思